的士佬下下地板油搞到我想嘔

Chok到痴左線，好似坐賽車咁
呢三十分鐘係人生最痛苦嘅三十分鐘

路線係乜？

係咪去得好撚近？定好多燈位？